(what if) 如果逃犯修訂條例通過咗 ......

大家有冇諗過有香港會變成點？

1.商人撤資走佬, 走唔切俾老共抄家
2. 香港加速國內化, 政府為剷除異己, 強迫將異自人事送中奴改.
3. 國泰民安, 馬照跑舞照跳
4. 陳同佳被老共移交台灣, 但台灣果邊唔肯接.

會唔會係咁？

so?

唔好意思借個位嚟
好重要聽晚就係啦！！！

*已獲不反對通知書

~~~~~~~

【國際人權日．正日集會】

1948年12月10日，聯合國公佈《世界人權宣言》，確立生而為人的基本權利。走過71年，世界人權仍然是未竟之路。在香港及世界各地，人民仍要為爭取基本的自由及權利奮鬥，甚至有所付出及犧牲。

12月10日晚，我們一起站出來，為香港人加油，也為全球為人權奮鬥的人打氣。

日期：12月10日
時間：18:30-22:00
地點：金鐘連儂牆下

內容：
悼念及回顧
嘉賓講話
短片欣賞及分享

推呀屌你再過20個鐘就係啦 唔好再屌鬼啦行動post呢文宣post呢
唔係完咗人權日遊行就end game㗎
我地仲有訴求㗎！！！
聽日要見到連儂牆有十萬人呀！！！！

成個六月瞓左

1. 走唔切比老共抄家，唔會咁快發生，但基本上一亮劍就死傷無數，呢樣係真亮劍，因為佢地全部可控。
相信會出現係12月15日中美傾唔掂數之後，美國加關稅 老共就鬥地主

2 係IN CASE 我地係69 612 616乜都無做係唔會發生住GE.....

依樣真。